Stand with Thailand

屌你個爛臭閪泰黃